獨留東京，招相認

今晚機，有冇同路人

去幾多日？

5日

唔介意咪一齊玩幾日

Good
橫掂我都無plan過行程

巴打有冇telegram

tokyolihkg

小弟聽日最後一日
諗緊搵唔搵架妹好
22000 1粒鐘 sex and massage

聽日飛

玩幾多日

後日到

一齊食飯？